主題：今日最爆！高登仔有專用手提電話！仲要好平，好靚好鬼正！

一般嚟講，只要你係高登討論區會員，你就可以自稱為「高登仔」。不過，你有無上高登，其實無人知，但而家只要有「佢」，你就可以 show 埋俾人知，我係高登仔....

原來，高登即日做埋手機代理加網絡商！推出全港首部有高登仔 Logo 嘅手機，仲要賣二千蚊左右包手機上網兩年月費！買咗佢，簡直更能突顯你高登仔嘅身份象徵！你係咪好想搶番部？

001：高登機係乜？實際型號係 NUU M18！NUU 好架勢，幾年前已有科技大網大力推介，係傳奇香港品牌！用呢部機，仲可以享受到最「新」嘅規格！例如 MTK 四核 CPU，2GB RAM 同八百萬像素鏡頭！iPhone 都要行埋一邊。

002：行全宇宙最新作業系統：Anroid 7.0！係 Anroid 7.0 唔係 Android 喎！

003：抵到想死啦！Video 裡面講明，呢部機只係賣 HK$2352。呢個價錢，仲大送 4.5G 上網，兩年上網加通話連全套增值服務，每月首 5GB 全速，過咗 5GB 限速 384kbps 無限上網。版主計過，平均計返每月都係 $98 (連行政費)，正啦喂！

004：「網絡由中移動網絡提供」，版主唔知香港有間網絡商叫「中移動」，大部份呢 D 推銷文都用正名，咁我當佢用「中國移動香港」啦！by the way，中國移動喎，乜唔係高登仔最怕嘅中國網絡商？咁可能佢其實用數碼通你唔知呢，反正寫到唔清唔楚。

005：用得高登機，就唔會再用 iPhone 架啦，所以佢有一個好貼心嘅功能：只能收，不能發短訊 SMS，即係九月你要抽 iPhone，就唔可以用呢個號碼去做造 iPhone 排隊嘅認證，你個心想買 iPhone 都唔比你買，你話幾貼心呢！

why背面唔用小丑神

MTK既CPU

又出件電子垃圾

真心講，Joe仔，你知唔知高登機衰咩?
係隻雞！好地地加隻雞落去做乜?
又代表唔到高登，
絲打用實比人串係雞，唔用
巴打用實比人串係小學雞，唔用

design條友食左幾多忽得先諗到用隻雞代表高登?

所以話，呢部野唔好講話大賣，有無一部銷量都成問題

有邊個會帶出街

垃圾機

電子廢料

戇鳩，我貼個 既貼紙落機背咪一撚樣

用高登機上連登有無得諗？

你當上網PLAN搭個電子垃圾價錢都算合理

但中移動就不了

不想送錢受監控

岩岩登記左 仲幫埋老豆老母買埋tim
真係又順又好用 又唔洗教佢地用
爽呀！

2GB RAM 同八百萬像素鏡頭！?????????????? ok. byby..

波台友一人一部

點解可以集垃圾於一身

咁柒點拎出嚟用

好貼切

本身部機個spec已經夠廢，再加多隻雞再downgrade，絕